同D 陰聲細聲既男人做野真係好辛苦

下下都要伸過頭埋去聽佢講咩
話你又唔係，仲斯文果D 女人

對唔住囉

打佢地講野我會打冷震
拳頭都硬埋

自膠

直程面對面都聽唔到佢講咩
仲要行路無聲 突然間企都喺隔離都唔知

梳囉清

毒撚係想低調啲

毒撚得罪你呀

鬼食泥

鬼食泥都起碼聽到有聲

以為自己開post

教我做野勁撚細聲，問多次佢又勞氣，遲早實做錯野

做朋友都好辛苦

我返工先會咁。。。壓力大

比人問過我喉嚨係咪傷過 點解把聲咁

問過講野成日吞吞吐吐既同事未 ?

Sorry lo

係咪it? 我個面係

垃圾

下 細聲唔等如斯文喎?
你係咪指"那" 型呀?

梳囉清
毒撚想收埋自己都唔得

我係毒果隻。。。。